民建聯非法拉票。一齊send條片去投訴。

Push!

Any more details?

地點華富村
今日十點
選區係南區